發夢見到自己叫人托市

今朝發夢見到自己叫人大手買入壹傳媒(00282)，去托番起佢個價，話呢隻股個價係民怨指標喎，仲話民怨越高，股價升得越快，宜家民怨被消耗，股價又打回原形喎⋯⋯

咪傻啦on9仔

人哋只係想將原本一手兩千股嘅壹傳媒砌番做一萬股咋！

點都好，今日圍到就圍，圍唔到就用自己做得到嘅方式十扑佢哋！

唔篤灰，唔割蓆

OK?

自推一下。